操你媽的，跑到國內也只懂吃麥克唐納德而不吃真功夫，真的很傷國人感情

唔係殘體字 學老衲都唔學足啲 負皮是我俾的